%@Titre: Europe -- 2000
\begin{myenumerate}
\item On donne l'expression $A=2\,000-\dfrac1{2\,000}-0,2\times10^4+\left(\dfrac1{10}\right)^3$.
\\Exprimer $A$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\item On considère l'expression $B=(2-3x)^2-4(2-3x)$.
\begin{enumerate}
\item Développer et réduire $B$.
\item Factoriser $B$.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}